人民日報：所有前往台灣旅客 均需持有中国簽證

否則中国公安會拒絕你入境臺灣

發放假新聞 ?

人民日報係咁上下